將唐三藏平均切開6份，會得到啲咩？

6個半藏

Seen

Noted

六個半 藏定六個 半藏

係就戅鳩咗啲 起碼都叫有個合理答案 又唔洗x頁開估阿

唐呢？